比起丟石頭，丟雞蛋是更有效的武器，能夠有效的減緩武裝警察的攻勢

（轉發）全副武裝的抗暴警察，在獨裁國家是許多示威遊行者的惡夢，面對這樣的武裝，遊行示威的一方似乎是雞蛋碰石頭，但比起丟石頭，丟雞蛋似乎是更有效的武器。雞蛋破裂後的蛋汁會黏附在頭盔及透明盾牌上，更會對防護眼鏡帶來一陣模糊。若再加上水球，這種抗議方式往往會更加有力。在抗議現場，這種蛋洗戰術，能夠有效的減緩武裝警察的攻勢，畢竟看不清楚，就很難正確的推進及抓補，就算抗議者被抓，雞蛋跟水球很難說的上是致命武器。而且價格低廉，隨處可買，補充迅速。

而且雞蛋跟水，雖然對人不具殺傷力，但對這些抗暴裝備，卻是十分的難以維護，溫度會讓濕掉的設備發黴，雞蛋腐壞的氣味會讓配戴者難以接受。而要清潔，需要大量的人力去清洗，抗議就是這麼回事，增加對方的成本，維持自己抗議的能量，不讓對方贏。

網友加碼：在雞蛋面前，架設在路口的監視器也是難逃一劫。

好過掉磚頭 掉磚頭掉唔遠 好多時仲只係掉到石仔

住喺我隔離有個細路，成日加啲墨汁係支水槍周圍射

光復香港

仲有番茄
番茄炒蛋好好味

搵日快閃狗宿舍玩蕃茄炒蛋

中左其實都唔會好傷
你中一棍仲傷過佢中十舊磚

唔好玩食物

同理 漆彈都一樣大大增加成本

色彈如何？

最係曬幾日先拎出去

仲有咩食物有潛力

發揮成香港特色
就好似尋日鐵蓋

我想問水槍如果唔裝水 裝油嘅話
咁仲係咪叫水槍

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

油要加水

結得濟會射唔出

朝早

所以要拿中國化學蛋

掉雞蛋果度可以做得再好d例如用呢個嘢幫手
等d細菌入左去&發酵
嘩～果陣味香到可以升仙

咁我又有個問題
好耐無玩精靈球
扭蛋加麵粉
似唔似精靈球
一扔出去 爆開

Why not both

你落樓下試下最遠可以掟幾遠先

多數大家最多掟到10-20米最盡

而同警犬條防線，好多時都4-50米

同埋扭蛋殼比你想像中硬淨，唔係落地基本上唔會爛

掟人掟頭都唔多會爛

不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」
不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」
終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」

有味既就掉啦
等佢變真正過街老鼠

再加D墨汁入去

Good idea唔岩加埋油漆碳粉
Organic 同inorganic chemical 都齊曬
到時用水洗同天拿水洗都有排洗

推

仲有再絕d用埋葡萄適
條褲有黎會有好多螞蟻爬過黎
個人試過一次
D蟻多到成個蟻竇都出曬黎咁濟

加完料用熱溶膠槍封口

一直覺得雞蛋好過掉石 又和平
好似圍警總 啲藍絲都嚇可以話清潔姐姐辛苦

無錯
就算掟中 佢full gear根本扣唔到血

所以d變壞變臭既就大派用場

游擊呀 撚完狗好走啦

我一早講強係最有效

千祈唔好玩牛奶呀，
一發酵陣味好難洗架

再者雞蛋都好配合我地的身份

咪撚on9喇屌你老母
咁點解唔用漆彈呀？

成日係到開埋d垃圾post

push push push

正

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

Push